Feel到港股今日暴跌

我命令港股今日跌1000點

姐係又升啦 樓主用心良苦 多謝你

留名等睇升到仆街夾鳩死你

夾淡 夾淡 夾到年三十晚

先升後跌

升梗

Lm binc

又燈

多謝樓主

屌你今日月供買貨日 咪撚燈起佢啦

見到好冇力

跌你老母咩 升撚爆佢

樓豬識玩左

樓主吉倉定熊左

跌呀！你老母！

求樓主日日話跌

最後逃生門！

琴日跌5%變贏10% 多謝你😁

3萬點強大阻力，應該假穿一下，之後一野插落去

樓豬救市